發覺近排唔見晒班富商，個個好低調咁。

定係準備定走佬唔得閒出鏡？

走緊資了 仲講野咩

唔好話李生
4叔 呂既 三兄弟
個個都賣樓賣地走資

洗米華直頭無出黎

高調就要交返幾百億稅

三大婦人直情潛水到地心

唔係講笑真係成班潛晒水